今晚又落雨，屌

究竟可以連續幾多日都有落雨

夜晚落好過朝早晏就落

仲要好撚大雨呀，痴線架

落越多越好

好撚閃